有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (225)

唔小心二百二十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

lm

小！ 捉我1000

天氣開始轉涼

你想有幾特別

我要開post

開

可以除去last sentence 嗎？

心事PO人物關係圖 (v1.4.1) 資料更新至PO 223

注意:
1. 用電腦開
2. 耐心等佢load完 load緊個時會有loading
3. 我強烈建議閂左其他食ram既野 重要文件save左先
4. mouse wheel放大
5. 可以拖啲圓形
6. click圓形可以保持highlight
7. click空白地方解除highlight
8. 調整左圓形分佈 應該無咁多重疊問題了
9. highlight個時相關既圓形會圍住黎分佈 易睇啲
10. highlight個時會顯示互quote既總數了
11. activity by time係睇返00:00-23:59既分佈 左0000右2359 上下啲黑白係幫助閱讀 上面黑係上晏 白係下晝 下面黑白係一個鐘一個鐘
12. Activity full係 橫軸係日子 縱軸係時間(上0000下2359
13. Terms係常用字
14. 加左個search 你打啲野去左上角個search textbox到 有個啲字既user會變做紅色
15. search textbox如果加term:就會search term而唔係search名

demo:

改做唔好理leogor個tg

Hi

我有諗過樣野 你開甜品舖要唔要搵我做會計

咩黎

深潛咗幾日

入股就平收

反正你地兩條友都無咩開波資本 唔會唔受人入股

Fk u 又話留1001比我

自己玩下先啦 不過你新入未必搵到自己

提埋我別沉船

還未捨得不痛心

我有心事

Chi sin 咁早

下次努力啲

唔係咩

what

yes

你好

都係 所以咪話我有諗過 諗下就算

我坐旅遊巴坐到屎忽痛

好耐無見

講

搵個坐zin

hey0呀

Share?

但係我搵到你

開咗tell me痴餐

都ok

掛住食霧霾

未知 到時先算
反正到時都係比你撚

唔似係咁 你玩左咩來。。

咩方言嘅拼音都不好 對唔住

熟人收double

後花園

些牙完啦

今次是咪尾房

得啦你食晒得啦無話分享下既

做完騎士

唔熟冇得俾double了

都似

入埋嚟

定俾人騎呀

咁高都做到騎師

唔熟收triple

龍騎

@食屎狗 here

小妹依家好似隻草泥馬咁

陌生人是咪可以俾返正價

早晨好眼訓.

屌 我發誓以後唔借錢俾人
煩到系咁 幫人=攞屎上身

555型d

想撚

諗緊去5去招聘日好
得今日

放學無野做

同意 好真 無得駁

陌生收四倍

Pet me

._.

X2

借錢幫人係唔預佢還的 預佢還既唔係幫人

咁收邊個正價

go

上連登

好遠呀 chi sin

唔係你

屌我尋晚聽到好撚低沉嘅鼻寒環回立體聲
但同房嗰個不嬲瞓覺冇鼻寒聲

汪汪汪汪汪汪汪

好似蒼蠅喎

GO

咁何來借依一字

Come come

唔收我錢

邊個俾正價...

無限期貸款

借俾我

會唔會是你自己

不了

yes因為毒死左你收唔到

係咪又忍咗個支天然嘢咋

小妹鍾意d奇怪野

寫份proposal黎

Going book

咁想問佢借返

希狗come

無$食喜茶

Mandy here

快 毒死我

你而家係咪巧鍾意自己

not necessary, grant HKD 0

又想串小妹d咩

這是什麼東東

汪

鍾意u了

我想影相，但一支公去d打卡地點好怪 又唔知去邊好

ifc

唔奇怪 沒人望你

。。。。。。秒左駁唔到
但唔係

我未撚瞓喎

摷緊你個頭了

冇忍幾日啦

今日嘅你照爆咗幾多塊鏡

食完d奇鳩怪野係會訓左都以為自己清醒

想哭 想斬晒佢

未瞓覺精神恍惚啫

本身都唔照

長知識了
但浪費我有限嘅限速數據黎睇啲咁嘅野好咩

摸哭啦 照鏡就笑返

可摸衣join

回到祖國心好平安 瞓左好多

巧sexy

不敢了

咁摸返來啦

真 母親的懷抱

細膽到..

好嬲 落雨個頭濕左就會好似無頭髮咁

我睇緊小新 佢好慘 爸爸媽媽呢家淨係理小葵唔理佢

做緊咩free?

雖然你同我唔係好1熟但你應該知架依樣野

Hi女神

細個睇好唔鍾意小葵

圖呢

仆街 我笑到斷氣差啲死埋

其實其實其實其實
我係想睇下你地有無d好地方介紹

同女出街先帶架嘛依d野

Why hate

因為想熟啲 扮知

just wake up having breakfast, later tonight prepare interview 就自由發揮算，無信心入到

無鏡頭

原來死侍有致敬pupg

笑下好了 唔好斷氣唔好死。。。

六四唔是唔去北京吖嘛

泳繃

有冇大嗌平反六四

我自災就會夠熟了

不了 個肺黑過食煙

係咪想趕自焚

其實 D 男仔係咪係女都屌得落?
定係佢都要覺得條女順眼先屌到?

係咪姐係政府總部出面

一齊抱啦

霧霾makes u sleep well wor

no pic no discussion

要排隊影相

想講應該立法所有電話都要有quick charge
奶星插住尿袋都係咁跌電量 令我諗起小妹自己條命都越來越短

係喎interview

加油

你知我外國返來中文唔好架。。。

係女

唔可以一概而論 咩仔都有㗎啦

順眼都未必屌得落

姐係從來都唔帶

求其算，我唔夠分入

抱你好了

其實我覺得政總棟野好核突

換唔到電話就換尿袋

Ig pier

有得in都求其

In好左先算啦出左成績啦咩

好mean

有毒既都係咁架啦

你識乜

有好多不敬嘅相 俾人發現左可能會番唔到黎

小白好慘 佢地一家成日出街唔帶小白

小心啲 要返來俾酸奶我

係祖國makes me sleep well

點解又出街

依家？但我黎到都5點

我唔是好人來

同老母出街咪帶囉

Mk jai is gum

好呀

未 ，不過random 1-5。入到機會微

換埋條命好了

抱得起嗎

拎IDP

聽日day off！可以

真酸嘅酸奶

命呢啲唔要都罷

小妹70kg都抱得起

佢貢高

I want daddy and mammy

酸what先

公主抱關咩事

貢你抱不起了

但你得老豆老母

中囯万歲！

我愛黨 黨愛我

小妹冇咩見識...想睇

你又重左呀?

同志們

已通知關蛇

係

71嗎？

奶

唔制

咁八掛。。。

牛B死了 6666666666

唉 NK都有街出 我呢D廢青

摸 本身磅數你都抱唔起

笑左 大家估下我條team加埋有幾多人走

咁走先都得嘅

簡化字才拉風

想被人抱咁話啦喎

6-8

練下就抱得起了

盲咗？都話想睇....

4個

Team.length-1

本身有幾多

講下笑 咁嚴肅架咩

驚hate

點解? 要點先屌得落

國際牌

計埋外圍有8個啦 但唔係個個full time

佢曾經有講過第2條女佢唔岩 係咪即係要順眼先屌到?

你都出咗啦今日

三頭肌還好嗎

我唔sick字 唔姣意樹

唔明 唔啱點解仲要諗佢係咪要屌

eat

hamd ching
1prepare news 2prepare why interested in programming
仲有無

Why cry

其實想嘅 想俾你抱

夠做啦 放鬆個人 平時個種自信啲就得

中国人説中文

撚咗食乜未

抱緊了

即係去派膠 ok收到

幾時打波

即走四個 就走一個 全部係主力

抱緊誰啊你 feel唔到嘅

有條理囉

成條team廢咗

為左抱你練大左了

幾錢呀

得返3% 快消失了 88

88

都唔夠廿分鐘就返左屋企

Why am i so on9...

I do jor what

諗緊佢屌我係因為我係女
定係因為我合佢眼緣...

why not both

落惠康呀？

有錢都無用 無住址證明。。。

U

其實我淨係敢ff下咋 不敢真抱

啱！做死隔籬team

10%。。。

我太重了嗎

上面

郵局呀

二頭肌呢

why you think there is adjacent team

但我喺屋企

求其上BNB搵個比佢

斷左

見到 真係好柒

咁仲好
btw why so many ppl leave? poor treatment?

拎嘢呀

我怕你見到我會介意

都有

different ppl different reason la

。。。我都返緊了

50k 牛B死了

駁唔駁得番

介意你太靚嗎

咁係搵住址 唔是證明

洗咪出返去

爛口J

信 幾時抱

駁唔返

駁唔到

。。。。

介意我肥矮毒

窮人沒有家

寄野呀

真

圖

咁有三頭肌有咩用

矮乜鳩

要

蠢人沒證明啫

咁趕唔趕得切

你話事啦 最好我死之前

姐係同意我係肥同毒

純粹show1show

依個好笑

Now

寄錢比我可好？

講笑咩毛毛啫 我認都未到你認肥矮毒

無

有 我證明左了

聽日再go

PAYME

1% 唔想郁去叉電 88

又出街

發功

撚鳩小妹咁話啦喎

use another phone

懶

電話

求下你叉電

認嘅

我PAY比你喎 應該你比你電話我

Why

唔洗食飯呀？

食左野未

挽留

我想問你日日出街食 食乜多

咬緊腸仔包

法國宜家Ｄ年輕人多數食宜家

唔到我唔走

食完個早餐又餓了

你咬得唔差 ho ki more g arrrrr

lunch

Tg

純粹奴性重想求下

岩岩整好晒野 踩出屋企門口

no brunch first

垃圾筒有乜食咪食乜。。。

GOGOGO

求得唔夠重喎

我成日留返條腸仔最尾先食

我食腸先

悶到睇頭文字D

骨點食

好野要留返最後食

一齊睇小新啦

秋名山幽靈！！！？

就係因為個包先係好嘢

55！

點解我個1%貢耐

weak ga 去Mcdonald 食二手着條la

ae86 panda!!!

我喺電視睇 唔想拎電腦

na ni!? 慣性！！？

Edc好靚仔

咁由佢

Tg左多次 睇下有無

你不如叉電

正常帶埋相機出私影相 發現勁耐無開機 無晒電

diu 以為動畫tim

唔想郁

唉 點解無聲動

其實b哥都幾撚好笑

我知你以爲啊

PM啦

你食唔到係因為你唔夠窮

你揸gtr你死咗啦

dllm
RedSuns

個腸仔包係咪今朝你媽媽幫你掛左係你條頸到?

依家d人好撚大食
食咁多鹽睇佢地幾時死

真 我有二手飯食

Pm jor

無 收唔到

你係咪傻架 你揸部咁既垃圾 煉贏左人地部gtr

Rich..

唔知係咪都算係小心事
不過我都囉囉攣咗一個禮拜
諗住入黎擺低就唔再諗太多
唔知男仔肯同我兩個人睇戲食飯算唔算係成功咗一半呢

去Mcdonald 拎包茄汁拎杯暖水同salt溝埋，有二手着條。着仔番茄湯

睇乜戲？deadpool?

好肚餓 未食野 有咩好介紹

唔算

大快活同ikea

食九菜豬紅

Ikea jeng arrr
菜餅

可以係因為sip時間同虛榮心

我豬紅同九菜都5食

勁

想食飯了

半途而廢!

捨得返黎未

等一個我想念的他

就快了 仲有幾日

快D啦

我知，所以介紹你。莞茜皮強

Go緊但好似要go多兩個鐘先到

係呀
算啦都係平常心咁出去算了 好似諗多咗

別再說 等一個他～

訓陣先

皮蛋好正，可以狂食

是咪想我了

同朋友睇戲姐，可以推理咁遠=_=

係咪會好專心咁睇戲

點解無嘔既符號

唔說會鬱
Btw 漿嗰陣真係好mk

唔好訓啦 訓得多無益

瞓到仲喺到咩

有專家！都係同一套，一男—女去

二個去 三個返

想念極了

食牛雜麵多青

有feel先會出黎
出到黎個feel有冇變就唔知勒

我諗都係掛 因為我地兩個都好想睇

劇透先

一唔一齊睇戲

唔好呀 我期待咗好耐

誰來淫賤派對

咁叫聲leo gor 先

好啦我會醒目啲見步行步

我食左好多青瓜味薯片

條仔有乜吸引你

雲吞面多醋 唔該叔叔

睇咩戲

做番自己先岩.
如果唔係第時真係一齊 唔通下下見步行步咩
佢要鍾意真正既你 唔係諗過度過既你 先至係真愛

Leo gor
有冇話特別好睇或者差過預期咁
表示張poster好撚型呀

想睇咩戲

回復你本來真正既面目啦！
解除封印！

古羅卡！

岩呀
做自己最緊要 相處自然先會長遠

我以新主人小櫻既名義命令你!

認真呢

立即！
解除封印！

咁就一半 開post 有望

某日某月

主要係性格幾温和同價值觀唔會差好遠咁
同埋佢都算係一個幾細心嘅男仔
本身都幾欣賞佢

點解唔試其他味 青檸都幾特別

醋唔係我落ga wor

幾廿歲人收心養性啦

最近無乜睇戲 係到睇 動漫同韓劇炸GG

咩都無睇

唔知，因為無女仔部我睇。入到戲院得黑白色

真心講句
係男仔對你有好感時都會將自己最好個面比你睇
一齊耐左⋯

我唔收兵架囉 只係有人同我地位平衡d我心理會舒服d

炸雞雞

報名入伍

組團睇？想睇

大風吹著誰 誰就倒霉
每個人都想當鬼 都一樣的下賤

就可以放心比每一面你睇 因為信任你

我又想填張form

其實本身都有傾開電話嗰啲都已經暴露咗自己啲真性情出黎
我會自然地做返自己 多謝你地提醒#adore

唔好打風

只怕佢厭能左世界太多誘惑

唔差在收埋我啦 我做開兵

精神仔咁快225

真係好
傾電話 真開心

我報名做將軍先

你叫得leo gor, leo gor 實幫你

我做開二等兵

我都想同我男神傾電話

有冇人要做我兵

放張圖出來先決定到

真係好我都味同我女神傾電話咁開心

歌詞來
btw 打硬

啱嘅 時間耐咗先見到大家最真一面
嗰時先係真正嘅考驗
不過依家好似十劃都未有一撇

不嬲係

同問

btw打硬3號波

我也是你的兵

搵女神啦 女神幫到你

一齊耐左就會懶

洪永城！

hi薯片

打風就大風 好似係 大風就會倒霉 不了

有無糧出？

hello moto

表示未一齊就傾得開心
一齊左你打比佢佢只想盡快收你線

邊個係女神

出黎咪有龍蝦燒賣食囉

我同佢中意面對面傾

ho ball

認真呢 出緊去見工

私煙b b

sad but true

思煙女神

8號唔好打就好了。。

而家冇事，局部地區下雨

不了不了

不了，車錢都夠買幾包淘大點心

我都唔想打風

啱呀# 嫌你哂緊佢時間#

好快你就學識獨立

Dont be my soldier la

唔見兩小時掛住佢了 @cinbb

真 啲流浪狗好慘

但獨立左之後佢又會嫌你唔夠嗲 唔夠愛佢

見面重要啲 呢個年頭 wts 夠啦 唔洗下下傾電話

你地好有愛心

得我咋

唉sad but ture

訓醒先溫書好定溫完先訓好

有冇人可以曬吓我時間

嫌3嫌4飛撚左佢咪冇得嫌囉

多謝關心

訓醒先溫

訓

溫你個頭咩
即刻出黎食tea 先

wtsapp 同傾電話其實好影響感情
睇唔到對方咩表情
判斷唔到對方係咩情緒 咩感受
成日因為咁而有誤會

我

岩既但 我意思都唔係日日打
我會簡facetime 大家沖完涼 一齊傾 正

所以我係玩見面既

真 咁我訓架啦喎

冇人理流浪漢-.-

靜靜 你是醉巧的

就咁話

訓醒先

男女友 facetime 下好正常

諗咁多真係連自己情緒都影響埋
所以都係唔好太上心好
不過自己又廢 下下都上心到仆街

仲唔留電話

carbon monoxide will change blood into cherry red

訓醒入黑了
又食過期意粉

Facetime 正 佢打緊機你都睇到佢打緊機
可以咀炮下佢
佢又唔洗渣電話禁 即刻覆到你

沖完涼之後著番衫先傾?

兩下手勢就沉左 真係冇鬼用

....

zinc oxide hot is yellow cold is white

半日一post

邊到過期

This one I remember!

21800000 call我丫

正常都著3既你念左去邊

前晚個d 仲唔係過期

岩呀

都係睇大家有無心

anodization of aluminum will enhance the ability of corrosion resistance and more easy to dye

saved

人就識避雨 狗就算識就比人趕走 ON9的人類

少年。你太年輕了

我諗多左

想睇福利？

咁你煮

廿幾歲人炒啲幻想都唔得呀

Interview end tell me I ask chem

流浪漢唔會俾人趕走？

狗狗可愛

少啲

how about saving solubility table?

我知自己廢呀
所以都有揾下其他世藝做下投資下時間㗎喇

懶訓的人冇得食

Group 2 hydroxide solubility increase down the group

煮定訓醒食

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕
是無力 或有心 像謎 像戲
誰又會 似我演得更好

要飛牙

係麥當勞都無人趕

你save唔打咁我點有你電話啊

no need prepare wor 平常心

理得你

得 btw要有圖

冇呀 冇你份

有錢人又去邊

我就係衰在太多幻想

ff下都好既

打緊 聽未

咁唔怪得係兵

想太多

prepare la crazy

should add a layer of oil prevent oxidized

if Fe 2+ ions present what is the color change of rusting indicator?

好肚餓喎

hand ching have told me what should I do

你打左英國區號啊？

咁而家咪yre請你食lorrrr...

請都唔去真囂

No teach

香港

photosynthesis is one of the process to absorb co2 in air

有聲嫁

你話唔比我食

訓就冇得食
而家有

H2SO4 is oxidized dehydrated and corrosive wor

做兵做太耐 慣左咁諗野 .
唔FF 多D 都唔掂

又話瞓

寂寞到夜深 房間要關燈

佢有一疊chem要食wor,你幫佢？

Some free radicals contain two inspired electrons. Such species are called diradicals
Which species are diradicals
O Cl CH3

好眼訓

..not remember

係咪唔使食飯

仲諗緊 好似好晒時間

食完飯先再訓

free radicals substitution of alkane to haloalkane

is a mixture wor

ar diu mc no need so details

睡覺

去緊荃灣 有招聘 未食野 個胃開始叫

remember the properties of periodic table?

當一個普通朋友⋯set 番個要求自己
唔係咩女都岩架嘛⋯

What mixture
So which one
Non of them contain two umpires electrons

個頭多野eat

岩岩荃灣走，見咩呢

A bit

Yes 塞d chem 入你腦

no ching ching asked about group II reactivity

識多個朋友好過識多一個前度

我飽到就黎嘔
岩岩食左個50幾蚊頹扒飯

讀chem 既人好叻

seriously it helps

咁岩見到間傢俬鋪招聘

one time forgot only la

表示中三修chem 得3分

唔通係千色個頭

唔叻既人讀chem就好似我咁

metal down the group more reactive , halogen down the group less reactive. 琴日mc 有問ar , q35

唔係 好似係愉景新城

30 上70落40

忘記唔到失戀的傷痛

你是最叻的，你知道嗎

Yes. I asked hand ching

呢個大話幾好

搵個個

第一次聽

買傢俬找你鳥

修va 中史 讀左一年比我drop 埋

快溫

矛屈⋯不嬲唔講大話

Ba 同 Ca , 因為outermost shell 原故個electrostatic force between nuclei 同outermost electrons effected

Listen to u
Sleep first then revise
Or revise then sleep

點解會失? 講黎聽下?

Always forget

都5知請5請我 by the way 好遠 我去個到

revise then revise

Eat shit dog so which species are diradicals?

halogen color remember all? in liquid in CCl4 in gas

...

佢話性格不合

住邊樹呢

拍左拖幾耐先?

Liquid and gas not the same

Dunno CCl4

free radicals out syllabus, but free radicals means tgere is a unpaired electron , it has a high intensive to gain electrons from other molecules

@靜靜 快去睡覺

山洞

求其一個藉口黎既姐 btw 898 la

兩年，我生日前分手

邊區山洞

CCl4 meants in organic solvent
bromine is orange in organic solvent but brown in aq, reddish brown in liquid

佢已經搵到第二個 88888

2年先發現性格不合?
藉口黎..

How about
Which reagent when mixed and heated with ammonium surface liberates ammonia

Bromine aq
Dilute HCl
Limewater
KMnO4

都係溫書算

有無諗過係忍左好耐

limewater
ammonium + base

個個字都識，一撈埋就唔識

.i only remember brown..

nvm ga mc 到時顏色可以估

所以你是最叻的，你知道嗎

有得估ga kmno4 一眼就知organic chem can del
hcl = neutralize can del

我唔信佢講嘢，我都覺得藉ロ

明明分手前 兩三個月，仲同佢去旅行

之後無心機番工

辭職

而家 屈喺屋企差不多成半年

我好想搵工

可是我無勇氣

你呢

This two?

i gotoschool bybuss
mypow er powe rful

知道了

返工先係可以走出傷痛

咁+base is what

都有咁既可能...
不過如果係我覺得性格有邊樣野夾唔到
我會早D向對方提出覺得有邊D 地方唔夾 睇下大家磨唔磨合到
好過死忍 到2年後爆

可能佢地一早就不平衡

+ base 出nh3 gas lor

你屈係屋企 咪只會多左好多時間去亂諗野...
倒不如搵份工 識多D人 分散下自己注意力
會更加快走出黎

可能以為自己忍到 點知忍唔到想對方改 對方又改唔到

20b?

Yes how

21c?

又係杯具

B

其實忍真係好無謂
唔講既話對方多數唔會知係有問題

正解
態度正確

cis trans 要double bond兩邊各自有唔同group
chiral 要4-single-bond carbon有四個唔同group

你忍
佢就以為你接納

如果講過 對方依然覺得無問題

無共識 點一齊？

我一直以為trans cis要一樣

分手

fimd cis trans first look at double bond only options remains b and c

optical isomers meants 4 differnt gp connect with c atoms

B

optical isomers have same chemical property and physical
but they rotate the plane polarized light in same degree but opposite direction

會好辛苦
其實無共識 大部分因爲當初一齊得太快

一樣調條鐵

21 need draw pic ar

睇下呢個問題係咪大問題
如果係小問題 睇下自己會唔會轉個角度諗
如果係大問題
咁就唔好忍 早分早著
你而家呢一刻已經覺得有問題
更何況往後既日子

Ho lun hard

u draw me in hku lab cannot draw

無共識既話 係大家一齊辛苦
你唔開心 佢又唔開心
利申 : 有同樣經歷

hku lab have what play?

思想正確
磨合唔到
無共識
你會發現做朋友仲好

nxt q la 21 wait hand ching home do

I will draw

屯門區

望多眼都想擁有既人 仲點做朋友

我地既思路好夾

I try try

你地認識下

我望左望爭d 訓著

CH(OCH3)is dim?

C bonded to O bones to CH3?

已訓著

我要call g

Go

How suddenly no people

tg me

Why*

你溫書定溫人

because wait ur nxt q

@

就算做唔到朋友 都叫做好頭好尾
好過繼續落去 大家愈來愈多爭吵
嘈到得番壞印象

好似有人陪我溫書感覺開心d

岩呀 仲會係咁嘈交

大埔

oh + cooh ----->salt + water

好青澀啊

我溫你，你溫書

No how do you draw CH(OCH3)

我覺得係正常拍拖既思向

失業，我好大機會

Tg呢？

溫緊

Leogor

其實唔係... 大把人都要死忍死頂 搞到衰收尾 跟住就頹

wait hand ching draw u la =_= nxt q hard to explain

正所謂人生若只如初見

係你就係你既
緣份到了就會一齊

Okok

粉嶺

@handbro

咁又遠左d
咁點解唔搵附近

佛系拍拖

我都係

11 I calculated 0.125 but wrong

12 I couldn't find H2O

天水圍

咁遠

有時候唔知點解釋緣份

緣是天為
份在人為

。。。你要睇埋後面個句

人生若只如初見，何事秋風悲畫扇。

等閒變卻故人心，卻道故人心易變!

大家最中意斷章取義

你地快啲相認下

大埔邊頭

12 no data do jj

咁每個人都有初心，冇雜念其實都可以好似初見咁

因為人有思想感情同太多外在因素影響

要做到初見就難上加難

有代號？
應該係和

11？

我都係和 你近唔近火車站

唔同我講hi

番學番成點

唉 前面係好
後面好sad

11 0.02

今晚早d訓

你估下

how come

諗住咁樣就推爆？

咁拎大點估 大元呀

成功整斷

無錯 其實好現實好中肯 係諷刺

on9

痴住和合石個邊

都近 好近

欣雍明

就好似一對情侶咁姐，
點解耐左之後成日講對方唔同以前，
咪就係呢d 因素

係呀明呀 我係咪自爆緊

八號花園

⋯係個一帶啦 差5多嫁啦

見到你

你都唔係好似以前咁

A trading bloc is a free trade area where there are no tariffs, quota and other form of protectionism between member countries

諗住推到爆?

變係唔緊要 但5好單方變 會好杯具

Sn2+ ---------> Sn4+ +2e-
8H+ + MnO4- +5e- ---------> Mn2+ +4H2O
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2MnO4- +5Sn2+ +16H+ --------->5Sn4+ + 2Mn2+ + 8H2O

mole ratio of Sn2+: SnCl2=1:1
mole ratio of sn2+:mn2+=5:2

鐵達尼效應

通常都係男仔開始 HEA
個女仔就唔慣...

又肥又袋又毒又七個個味係我

want sick sis

So why not 除2x5

放六點嘅巴絲請注意，今晚收工時候會有雨，請記得帶走放喺公司嘅遮

袋

Sweet

岩呀 我宜家就係咁

企係到!!!!

What mean

Sn2+/mn2+ = 5/2

未追到時候當係寶丫嘛

sick＝識

走啦仲企係到 傻豬黎既

想識絲打你

等等啦

一齊行

我個邊已經落狗屎

Thanksssss

都唔係既 可能最近佢真係有啲忙
又或者努力緊其他野

where

我前排係咁 但果斷分手

no U have me

u have bf wor

Hi be fd

how bout me

係囉

追你既時候唔忙
追完之後好有上進心

你係hea個方？

St

睇黎唔細

比人hea個方
之前拍左拖3年半
最尾半年佢hea我 我表達過 佢繼續就提分手

3年

訓了

唔係既 有啲野
大家心知味得 比返啲美好回憶我fg
Btw
佢都會抽時間陪我

唔想溫chem 唔溫chem又無得上黎一路傾一路做

Ching how old are u

去咗叉電了

@窮J
今日發現左全港最好睇嘅youtuber👍🏽

有時候拍拖...真係拍太耐就會分

但太早結就會離婚

呢個世代究竟仲有冇愛情...

飲左咩介紹

有既 只要有個熾熱既心
同樂觀啲

所以唔好唔開心

一直用呢個心態安慰自己便足夠

只弊得一方面有呢

再講住屋問題真係好困擾

有錢另計

飲野叉電

犯港鐵附例

23
利申 絲打

電話叉電........

同埋 男人都要私人空間

電話要叉
人都要叉

@hing ching ng sick first ionization energy ar out syllabus, btw 靜靜ng sick this 題型 always wrong

所以唔好話人唔同以前咁

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

there is no hing ching here

飲都唔係呢個時間 咁早

hand ching =;=

好可愛

中國number one!!!

cda

由細睇到嗯哼大
進步左

悶到眼瞓

食野叉電先?

當比得太多私人空間佢
又嫌我無以前咁嗲佢
又嫌我比唔到種小鳥依人好需要佢既感覺佢
好難捉摸

first ionizing energy=bond binding energy real out syllabus

小鳥依人

你諗乜

信任其實是一項選擇題
因為當你選擇相信對方時
無論發生任何事你都會信任對方

選擇沒有對與錯
反正都是自己的選擇

面對你以為信任
你多辛苦都忍受
慢慢變得沒有底線 更變成沒有感受
一直像戰俘地戀愛

低處時開始反思
開始回想自己這一個選擇
覺悟的一刻
你再一次選擇
選擇重建自己

這一天就是你的重光紀念日

大家鬥陰人?

Sad

1000

陰我唔到